為$500帶毒 品學兼優女生毁前途

不法分子招攬青少年販毒或攜帶違禁品的情況令人關注，有品學兼優女學生僅收取500元酬勞便幫人帶毒，前途盡毁。有警方學校聯絡主任指，有畢業生誤入歧途後再物色學弟學妹帶貨，警方除在學校附近加強巡邏，亦希望透過到學校辦講座，提升青少年的防罪意識。
今年上半年逾1,400名10至20歲青少年被捕，較去年同期減少逾2成，但干犯輕微毒品案被捕人數則上升逾1成，有59人，涉及嚴重毒品罪行而被捕的青少年則有118人，主要涉及冰毒、海洛英及可卡因，近月涉大麻的案件亦趨升。

多麼蠢的妞.jpg

呢啲女拜託唔好生下一代 佢下一代連呼吸都唔知識唔識 佢知唔知啲毒品市值幾多 500蚊就同人帶. 出嚟做雞都唔只搵咁少啦. 死撚咗佢啦

搵佢帶個班又係
幾百萬毒品 搵個$500兼職幫你運

又搵人交數

收500係佢講既姐, 諗住扮無知去求情咋